中國最清醒嘅係咪啲毒撚

從BGO改卡面單野已經知道佢地有幾唔奶共
仲有啲敢出黎反
佢地分分鐘想政府死多過我地
佢地討論動漫分分鐘仲有見地過我地
利申唔係想吹奏大陸人

可惜嘅係佢地劣質人口多佔大多數

咁香港果d一定最唔清醒
上貼吧 用簡體字 睇老翻 聽老翻

係
我地港豬全靠祖國提供盜版動漫 歌曲下載

共享中國人的榮耀

大陸人其實唔蠢,佢地個個面懵心精,口講愛國反美、抵制美貨,做出黎又係兩一樣野